［突發！！！］黑警用過期催淚煙，想炸死示威者！推上國際清算！

（代原po樓主重發，改個注目標題）
由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

寫到明2016年到期，2019照用

有新聞證明係絕對有機會炸死人！

（Now新聞台）

「頌猜和另一名前總理差瓦立，即頌猜任內的副總理，被控在2008年反政府示威期間，授權警方武力鎮壓國會外的示威者，造成兩人死亡，幾百人受傷，控方表示死傷是由警方發射的過期催淚彈罐爆炸所致。」

立法會都有討論過！！

立法會十三題：警隊採購防暴裝備

此外，由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，所以警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

一定要要求警方交待！推上國際層面！

推

推呀上報呀

推上報

推你老母

幫手推上熱門

推比外國

推到要佢交待

姐係代表遲d無得射？

Push

推比所有人知

push

快d share出去

香港咁撚有錢都要射過期蛋

會唔會佢地已經差唔多冇貨逼到要用過期貨

另一方面睇，佢地係咪清倉搞到要用過期野

係咪啫係佢地就黎用晒煙？

警方： 已經過測試 可安全使用

不推不是人

證據確鑿！

long overdue

唔好比佢停！

推推推推

要求警方交待

pish

你驚佢會無貨咩 中共大把

差佬訓練係咪有一堂要聞tear gas ?

擺明專登，知道會過熱同起火

話之佢有無貨，用過期就係唔跟指引

就係咁先至特別臭

過分

琴日係咁開槍想清倉

專登架屌佢老母

睇唔到有現場相有日期
有冇好d既相

黑警快交待

喪盡天良

唔好比佢停

唔推唔得屌

絕對要追究黑警

過份

清舊貨班仆街

要問原po樓主先知

推到仆街

推
［文宣入］ 過期催淚彈係好撚危險！一定要煲大呢單野！

仆街丫

又多一樣追究黑警！

呢個要推！

知道就快禁運，拎d過期課射左先

屌唔怪得之放題咁掟啦

外國槍 支共啲彈岩唔岩用架🤔
擔心佢地未開就自爆左

我無嘢講

仲交乜撚野代
法庭見la

推. 仆街狗

要推上報呀

屌

食屎

玩到警方冇哂彈藥，用過期嘢

堅

根本黑警想殺人好嬲

丟去記者度起哂火係咪呢Ｄ過期野

唔係要交待, 佢要交待就同 icac 交待
因爲 2016 年到期既政府野, 到期買新貨之後一定要交舊貨出黎去大鴉洲銷毀
如果你今日仲見到 2016 年舊貨, 好可能係當年有黑警落格食錢, 招標之後收中標商回佣, 黑警首先係差館拎舊貨出黎交比中標商, 中標商就交貨比政府以收錢. 當政府要差館交返同等數量既舊貨出黎, 佢地交唔出, 只好拎發霉麵包出黎扮, 再係個面度放幾隻彈比人驗
如果唔係今年催淚彈放題, 咁呢數以千萬計既不法交易就冇人知
如果有人執到舊既催淚彈, 抹乾淨啲指模可以寄去ICAC投訴, 分分鐘會有處長級既人坐監

推呀！

唔怪得有前線話特別臭啦
原來過撚左期

要國際停止出口武器比黑警！

法庭見

係咪就嚟射撚晒 快啲推到外國唔好俾狗隊再入貨

推撚死黑警！

Pushhh 報料俾蘋果立場知？

推！

推

光復香港
時代革命

屌！！個手足對唔住

嘩頂

黑警死全家
陰毒到

屌，一定要推畀國際

清算黑警

唔怪得咁易著火

徹查黑警落格食錢！！！

要記者行動，發大講

痴L線

要多d人知呀！

光復香港
時代革命

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

推！！！！

幫推

影相個個人去蘋果爆料啦
app有
推呢個

唔怪得有d射落雜物度會着火

外國文宣巴唔該要聯合國都知

光復香港，時代革命

唔怪得d巴打話頂唔到
原來係過左保鮮期

嘩唔得了！！

光復香港！時代革命！

連埋起水泡果張

我諗咗佢哋 鳩答 嘅答案
係過咗最佳使用日期 仍然都可以使用。
我哋都有警員 被同袍 鳩掟催淚彈
到而家都冇人 覺得唔舒服

黑警仆街死

我要罷工！

唔怪得尋晚夢境入面覺得啲味同之前唔同左

違反人道主義，要美國議員比壓力間出口商

呢兩個月既黑警已經犯晒國際通例

一定要推

幾時推到上國際法庭

咁仆街

推上reddit同cnn

國際清算！

推爆佢

推佢老尾臭閪

唔怪得射極都有

之前好似話問海關借倉底貨

所以唔係清舊貨, 因為政府唔會有舊貨
有舊貨即係有人出左古惑

推
cls

推爆佢比多d人知

黑警死全家
推

推老母！

要影相個個人爆料比蘋果

仆街

用過期嘢不能代表就快冇貨

一嚟你唔知佢收起幾多過期貨
二嚟你唔知佢係咪專登想毒死你地先唔用未過期果啲

思路清晰少少唔該

問題係冇煙就開始水炮㗎喇。。。

推到佢地死全家

推。

光復香港 時代革命

Reddit 幫推

唔怪得好似唔洗錢咁玩啦，過撚晒期

推呀

6睇錯做9字
唔好蝦yijin仔

屌你老母臭閪係唔撚係癲咗
想毒死人呀？？？？？！！！

今次講完
班狗依幾晚又要ot 庇護工場 做撕紙王啦

記者朋友呢邊請

屌佢老母

屌你老母

要搵icac查

差佬雖然蠢，但更貪生怕死
叫支那雞就好，呢d野用支那野，佢地都不了

Pushhhhhh

記者快d煲大佢

8月5號齊罷工

仆街啦

死仆街黑警

光復香港

係咪已經過期嘅，帳面已經丟左，佢地當處理垃圾，所以最尾公布數字就可以報細數？

嚴重懷疑啲子彈都一樣咁做。

橡膠擺得耐會硬，破壞力仲勁左。

依家係咪要開始影相執彈頭存證？

痴撚線

冇乜貨仲會瘋狂掟 下下10粒10粒咁掟
我估唔係囉

定係因為過期貨毒啲危險啲會爆炸

14 年入返黎既貨

屌佢老母
唔洗稿，我幫警犬諗埋啦
實話係示威者別有用心，貼假label 落罐度

推 仆街 唔掛得辛苦咁多

推, 會唔會佢D貸已經用左好多

推到有人要負責

Fuck them

推 垃圾黑警

仆街到呢

個sub好似唔畀po啲修改過嘅圖

唔可能有到期貨
全部到期一定拎去大鴉洲銷毀
冇銷毀到應該銷毀既野, 就算只係一版一毫子既郵票都係代表有公務員落左格

推上國際

兩傷嘅嘢都做

推啊屌

推撚到啲狗仆街死

根本唔係要嗰個不法軍政府回應

屌啊 咁仆街

推
黑警死全家

再推

推 班仆街狗冇人性

唔洗再當佢地人咁看待

軍火要運去大鴉洲處理

推爆佢老母

死黑警

推上報 屌你老母

攬炒巴請你做野
要國際制裁香港政府

無錯，係要人清算

Pish

屌你老母死黑警

黑警真係好撚恐怖

推上國際呀

我要罷工

Cls

CLS

唔怪得好似痾爛屎咁啦！正冚家剷

一定要堆上報！
仲有 黑警死全家！

Diu!!!!!

因為過左期會化學不穩定
部分會毒啲 部分會弱左 易起火
所以有幾個發夢frd一啲話濃左一啲話淡左冇咁勁

班狗都理得你地死啦 喪掟
又唔係佢地食

利伸：9up

唔推唔係人

推啊 屌
用得過期野 我相信係存貨有限
或者買緊批新貨未到

推到黑警死全家

屌你老母黑警真係食屎大

過期唔銷毀應該都犯左國際條例

有冇英文高手可以寫信去外國

Diu

黑警仆街啦

告佢老母香港黑驚

推到上報

字眼上唔係炸死示威者，係入面化學成分嘅不穩定性會害到市民同食物

推啊

推到黑警仆街死

唔怪得之射咁多 想清貨
利申尋晚發夢食唔少

好撚賤

清算

其實佢地炸死佢地機會分分鐘仲大
啲狗係咪冇撚腦

告佢老母

萬三粒

屌你老母 啲狗原來連數字日期都唔撚識睇
淨係識危害市民
生存喺世上仲有撚用咩

證明存貨快用盡

海牙國際法庭

即係未過期嗰啲已經用曬？

人渣，推到出嚟解話

又可以點解釋

唉屌
可唔可以學攬炒巴腥啲proof去人道組織

好撚仆街

痴線架屌

推 dllm

推呀
學曬第三世界咁用過期野

光復香港 時代革命
8月5號齊罷工

推上報！

推呀推上報！推上國際！！

公道啲講句
毅進仔都唔識字
千位數咁深佢哋點識
得4隻手指
點數到2019大定2016大

我無野講

推到入麻包袋

咁會唔會無乜存貨呢

推！！！文宣組！！！！

推上國際組織

頂佢 推吖

整緊圖，請等等

ICAC直接聽命於特首，特首叫佢做乜就做乜，好明顯依家唔會郁

屌佢老母，黑警死全家

唔怪得點着啲紙皮啦

不得了

麻煩文宣幫手

我diu
唔怪之得d啦！

呢單野太大單, 唔係自己見到一手實物等我都唔敢報 icac
巴打如果有確實證據, 抹乾手指模拎去老廉, 警務處會大變天

連過期倉底貨都環用埋 係唔係唔夠貨啦

推到佢仆街！

嘩 黑心到
大力推

推佢老母

警方：過咗期效果減半 你地執到啦

點解d差佬成日都咁柒

都唔知係咪特登照放想炸死人地

報了驚 上報了

倉底貨都拎埋出黎
應該好快冇曬貨

反而我覺得係大把貨仔
盡情用過期貨 然後先到新貨

不過永遠證實唔到
做最壞打算

推 屌你老母死黑警！

唔關有冇錢事
有效驅散你哋就得
六月開始已經草革人命

會唔會每年話過期果啲唔要,實質keep哂

照報上去開支度話要入過批新

實質就咁批錢又去左邊

你確定ICAC仲有用？

清算！

屌 cls

呢單重要,請集中火力
光復香港 時代革命

屌你老母 尋日唔怪得之有幾粒係我隔離 會起火

罷工

推呀dllm

黑警屌你老母

其實d國際組織係咪廢架，到宜家仲唔出下手

Expired tear gas is dangerous for a number of reasons. First, the mechanism that sets off the canister and grenade can become faulty. This can lead to injury for personnel using the device. It can also make incendiary devices increasingly likely to cause fires. Secondly, the chemical compound contained in the grenade may no longer be approved according to the most recent safety tests and certificates. Thirdly, it can be even more difficult to trace expired gas canisters to their point of sale. This is because less-lethal ammunitions do not have the same kind of tracking procedures as firearms, they can be moved between storage facilities with little or no publicly accessible documentation. Just as it is unclear whether Condor is directly supplying certain countries with these devices, it is also troublesome that expired gas is still in circulation on the streets. Old equipment is meant to be taken out of circulation and destroyed according to careful environmental protocols for waste disposal.

推到黑警仆街

hhh

應該因為2014,2016買咗太多，而家要用埋佢

黑警最好炸死自己友先

推撚死你班仆街

擺明想炸死義士

光復香港！
時代革命！

[有圖慎入]屌你老母死黑警 加咗啲咩落催淚彈到？

過期會唔會影響到咁
睇完好不安 好唔開心

pissshhhhh

一定要推到黑警收皮

即係覺得班示威者哋未夠班
用過期野都桌桌有如

icac 唔係執柒咗喇咩？起碼留番幾個，一個腥去bbc嗰啲去化驗下，一個自己留中途「唔覺意寄失」都唔驚

重要！推！

推撚到仆街

癡線㗎？
死黑警

過期野都用 唔怪得成日著火
根本係想殺人

香港黑警 = 巴基斯坦

Police using 'expired' tear gas on protesters

ISLAMABAD (Dunya News) – The Islamabad and Punjab police are using expired tear gas shells on demonstrators.

According to experts, the expired tear gas is poisonous and the chances of falling unconscious are very high.

Clashes between police and protesters that erupted late night continue in the federal capital on Sunday.

The police personnel are using tear gas and rubber bullets to disperse the protesters.

According to the PIMS hospital, one protester belonging to Pakistan Awami Tehreek died in hospital. Meanwhile, the media reported that around 498 demonstrators were injured in the ongoing clashes.

The injured were rushed to Islamabad s two main hospitals, and the number of casualties is expected to rise as clashes continue.

The protesters, led by cricketer-turned-politician Imran Khan and populist cleric Tahir-ul-Qadri, had been camped outside parliament house since August 15 demanding Prime Minister Nawaz Sharif quit amid allegations of vote rigging.

唔知有冇用
但如果我係個黑警
我最想就係大家將個目光放係過期彈影響健康
我就可以甩身

係殺人！

黑警殺人！

垃圾黑警 唔識睇英文都識睇數字呀嘛

唔怪得有個係隻popo手上面都未拋出黎就爆

呢個真係不推不是人

香港黑警 = 巴基斯坦

"Two of our workers have been killed due to excessive use of expired tear-gas shells," said Shah Mehmood Qureshi, a senior leader of opposition party Pakistan Tehreek-e-Insaf (PTI) said on local Geo TV.

Police used even the expired tear gas. This means the impact is unpredictable; not that it’s harmless but the opposite.

胡椒噴霧先係

屌狗老母 根本想殺人

純屬誤會

唔駛考慮冇貨呢一點

防暴產業，係同發戰爭財一樣

國家級利益者課金比軍用公司維持產業鏈
點可能會冇貨， customize俾你都仲得

國庫無曬 俾曬老共 見底了

似乎就嚟冇彈藥

tldr: 過期TG更具毒性同對人體危險
嚴重者會出現: 永久失明, 化學燒傷, 小產, 引發哮喘, 癲癇

琴日扔錯去記者果個真係唔係tg?

我肯定警察之後只會撕label，偽造label

幫手搵下,
727嗰陣 有警察將催淚彈射上老人院嗰度，
唔知道嗰啲係咪過期催淚彈，

如果係過期催淚彈，
即係佢哋將毒氣推落去老人院度

85

推上cnn reddit

推
屌佢老母死黑警

唔撚怪得今次啲催淚彈著撚晒火啦屌老母

我冇野講
我要搵律師

咁已經同當年日本放沙林毒氣無分別

訴諸法律

用過期野 警犬又贏

推爆

R

德國已經停售左比香港

以香港一直咁安全嚟計 應該冇需要有咁多存貨
我都懷疑緊點解呢兩個月可以射極都有
終於有答案

好狗

痴線

push!!!

會唔會食夾棍中間啲錢冇用來買

屌佢老母
死黑警

我仲諗緊點解今次啲催淚彈點解咁易着火 明晒

推，文宣做嘢

推撚上國際啦

哇 屌佢老味 所以尋日射到唔洗錢咁

推撚到上國際

會唔會已經用晒蛋
所以先出水炮車

P圖都得架姐 連登野都好信？

香港警察 意圖謀殺

好痴線

拎舊貨出倉比軍火商扮新貨賣

記者、文宣幫手煲大佢

匪犬唔識英文，下次要買中國貨

推！
黑警仆街死！

up

哇

推!

Send 俾cnn, bbc?

Push ahh

難保亂柒咁掟啦,好似唔洗錢咁,原來係因為過哂期

都估到，612到而家起碼射左千幾粒，點會越射越有，原來已經射到2016，姐係2017同2018過期嘅都射晒，睇黎離贏嘅距離又近左

push arrrrrrr

推到班狗仆街

推推推

推，正臭鳩

唔跟車太貼住打曬格

推比多d人知，唔好比佢停呀！

PUSH

大家都覺得煙濃咗關唔關過期事

唔會，原po有資料話2004年（最後一次有資料嘅招標）
一次過買1萬3千粒，每個星期500粒都要26個星期

推爆佢老母閪

倉底貨

推呀

唔怪得呢排開始又打又殺拉得咁密

原來挨唔到水炮車

仆你個街拎過期野出黎唔怪得爆得咁撚勁

推撚到上國際法庭

仆你個街唔怪得咁濃啦

冷靜啲，呢單嘢純粹係警察圍內冇按照指引銷毀過期Tear Gas，佢哋要拆只需要推兩個唔係咁高嘅高層去死就得。

係咪拋到要拎倉底貨

Pish!!!!!

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我冇野講

咁每年係咪有BUDGET買新野? D錢去左邊?

推
report俾供應商，唔跟安全指引用，罔顧生命安全

唔好比佢停，用受傷者張cap 圖send 曬比你身邊所有人，講出警犬用過期催淚彈，等d 賤狗嘅屋企人食唔安坐唔落

推到全世界知

今次睇佢又誤會啲乜撚野屌佢老母臭閪

光復香港
時代革命
香港建國

香港人 罷工！
香港人 罷工！
香港人 罷工！

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

無銷毀一回事

拎出黎用又係一件事

推 85罷工

咁賤？

隔離post有個手足成手水泡
唔知關唔關事

推推

推撚爆佢

依堆美國野啵好似話

屌,用過期野謀殺?

可唔可以話畀我聽邊個影張相/source來源? 俾外國記者追問緊

簡直係 屌你老母臭閪戇撚鳩

佢老味我覺得佢地專登攞d過期貨出來用， 咁個破壞力會大d.

DKLM 以後迫佢地食過期狗糧

不要再欺凌警察

Dklmhgc
下下都想殺人

而家唔直接將成個特區政府推翻都冇可能查

中共開咗金口 班龜只會更無人性 777仲一定唔會查

dllm

宜家係唔係用緊美國貨？有冇得寫信話香港警察違反指示向人體直射同埋使用過期tg，要求無限期停止供應？

原來催淚彈同紅酒一樣放得越耐味越濃

要問原po樓主

好醜陋

難怪見到隔離post有人成隻手起晒水泡 生化武器

呢單嘢大鑊，不過樓主發夢見到定有人forward比你

上明泰弟弟的醫院日記睇下
有個中左起橙色水泡

fb

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

黑警死全家

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推到上國際法庭

嘩，推

推 希望美國真係唔好再賣比狗

記者朋友

推上外國

推 icac

所以政府決定降低標準
市民無需擔心

痴撚線警察

扔記者起火果粒應該就係過期
好彩班記者避得快

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

係fb到 會唔會因為過期所致？

證明佢地無乜存貨了

屌d警犬無人性

要搵多啲圖

係唔係痴撚線架

問咗但佢未覆

班狗真係癲架

P

唔怪得尋日有條片隻狗掉去記者度著火啦

屌佢老母 想殺人

冇source冇真相

大大力推！

Upvote

要多圖，有冇片

以佢地咁撚仆街，之後就搣咗張野就掉

cls 警察已經傻撚咗

警犬死全家

搵人話比cnn個女記者知 琴日佢都食好多彈話好勁啲味

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

痴撚線
屌你老母死黑警

係咪都代表咗黑警就係無貨射喇？

唔知關唔關事 一手影嘅

唔只要推，要搵文人文宣去做

想炸死人咩

推DLLM死黑警

推
屌你老母死黑警

推上Reddit

推到佢仆街

屌你POPO攞人命！

有能係d錢呢

Dllm

推比攬炒巴

知點解唔可以做獨立調查啦

仆街狗

應該推比ICAC 睇下係咪有人落隔

隔離有個po講有個人中彈隻手起晒水泡
肯定關事

已upvote

學者：對人體無永久性傷害

推呀屌晒佢地！

既然有先例 推爆佢

軍事法庭?
有冇巴打解答

wa diu

兩張圖睇唔到個關係係點

推手

推
過左期想快d用曬佢？

炸死少事
過左期既催淚煙是否可納入化武？
使用化武比用炸彈更嚴重

正一死仆街

有無方法證明射出黎果啲係過期先

戰爭法

琴晚其中一位傷者情況

同班仆街一樣、
失效、失控、失常性

，

撚識英文咩 仲以為2016生產

係
希望多啲證據

警方會話有人將5年前射嘅收起拎出嚟屈警方

光復香港時代革命

再衝擊已經冇用,只有三罷先係出路

呢個組織真係不知所謂！！

可能就快無存貨

一定要俾全世界知!
黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

警方使用多枚爆炸品攻擊市民

pushhhh

屌你老母咁似中左飢餓遊戲既森林毒霧

8月5日齊罷工！

你都真係戇撚鳩
佢唔射出嚟人哋點樣可以執到嚟影相
潛入軍火庫？
如果入到去仲洗淨係影相
我哋一早贏撚左場運動啦

一定要推 ！

Push 人在做天在看！

CLS 黑警

如果黑警出黎比解釋 只有2個方向
佢一係話自己冇曬貨 變相認左個幾月黎用左極多催淚彈
一係就要認故意用過期貨想炸死人
我地就係要煲大佢 令佢講乜都解釋唔到

都是但
起碼佢下次唔會夠膽拎過期出嚟用
又或者抆咗佢
噉就欲蓋彌彰

推爆你老母呀仆街

證明狗隊無貨
所以而家放風出水炮車

哇
推爆佢

屌你老母死警渣

sor 我以為有二五仔影

直接sd去外國傳媒到👍🏻👍🏻

仆街死黑警 乜都做得出

收聲啦畜生

sorry借個位
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

係咪痴撚線

On 9 ga

真係要推上國際

係咪有人落格呀

要推

8.5 全民三罷

個記者話好有新聞價值 開始催我 但仲未有source

嘩 係82年既cs chill撚到

借位
請幫手report page, 內含義士資料

特登想炸死我地
屌爆黑警啲女

8月5日齊擺工

盧一哥：我會跟進一下

睇錯嘅話唔緊要
如果你認真講嘅話我真係屌撚到你仆街

屌佢老母 搞大佢
push

推，愈揭愈離譜

推，死黑警

佢係咪就嚟射撚晒
尋晚放題咁射
Btw 推

推！屌你老母

真獨立調查委員會！

謀殺

你係邊位? 佢要說服到你?
唔好搞笑啦屌

Push!

推！X，怪唔之得係度玩催淚彈放題

唔怪得啲人話特別毒啦

我 推

警方： 曾安排有工程經驗的毅進仔檢查，已經過測試，可安全使用

再 推

Email去邊

點解要咁呢，好心嗡

同埋跌落啲嘢會燒著都奇怪啦

推阿

搵人告佢非法處理爆炸品咪得囉
睇下佢會唔會說服你

係咪即係冇曬存貨？

其實係清舊貨定庫存見底

好撚仆街 推上國際制裁

真，要推上報就要有多啲有力嘅證據！！

eg. 樓主張圖，拎起粒彈，背景係尋晚西環都好啲

屌佢老母班狗琴晚用咗幾粒tear gas
其中一粒就係掉咗去記者果到果粒
果啲未掉都自爆 爆完仲要著曬火係咁燒 成粒燃燒彈咁 都唔知係咪專登用啲過期嘢想燒鳩記者！！！！

肯定見底，仲放風話出水炮車

Pushhhhhhhh

推上國際
8月5號齊擺工

記者唔該

正仆街，岩岩見另一個post有巴打隻手起曬泡
根本係化武

相關黑警直頭係做左催淚彈short call
本身諗住唔會升, 點知呢家要接貨, 咁樣比人發現當年不法勾當真係天亡佢

用另外一個角度諗: 彈盡
所以要水炮
(但唔知重淨幾多膠子彈)

推吖

用過度武力不特止，仲要用過期過度武力！ ？

推

不過佢地都唔會認 & 就係想炸死你地你吹咩

cls

一直都唔敢直接icac投訴, 因為張相咁樣, 好撚係假相驚炒車

p

推爆上報

dklm

你當撕紙王個名流架？下次撕完紙再射過

推左先

唔撚怪得 琴日 係咁放係咁放
都估到係咪就嚟過期架啦
原來 過撚左 3 年期都仲 keep 住唔銷毁

過期都用！真係會爆炸
最好tk黑警thx

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

推撚爆佢手上果啲！

一定要推撚到上國際

你班黑警仲唔仆街
推上國際！
等天收

屌咩 推到上國際
上咗Reddit 未？

真係on9無極限
仲要柒出國際

好似特賣場清貨咁唔駛錢發狂咁9射

其實仲有個log number
真係查就仆街了
但我會覺得會有批文件突然間會遺失左

打完人仲叫可憐。呢啲叫貓哭老鼠。
手上有權力真的會令人腐敗不堪。

罷工係和理非既極至 有目標既勇武先係真勇武

cls push push push

推到上報！！

推!!!!!!

Pishhh

嘩

無事無事 大家no offense嘅
下次再射我哋就check實佢 叫記者朋友live住咁zoom大粒彈個EXP DATE
我敢講九成佢哋都會照用啲過期貨
屌佢老味 獲獲食咁多錢買新裝備 除咗水炮車之外都唔知係咪自己食撚哂
成個警隊有冇一樣嘢可以跟指引規條做 仲話紀律部隊 冚家鏟啦屌
懷疑另一個po化學灼傷嗰位手足係咪因為中咗過期貨先咁嚴重

同用化武冇分別

收買人命

香港人權監察做野
仲有上環無辜市民吸唔少,住10樓都吸到

死賤狗

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

推得

落地獄喇狗閪

成不
班狗真係想殺人

uppppp

推
死黑警

「8月5號齊罷工」

係咪冇曬貨

啲狗指揮官咁撚仆街
佢地又好撚好彩射果一吓唔自爆

正畜生！黑狗

推啊屌
黑警死全家

咪撚再放過黑警

冇人肯賣俾佢，佢咪要過期春藥都要攞埋出嚟扔囉下次可能攞埋老婆同個囡啲奶冚同底横出嚟扔

班示威者由612開始到開始仲係用緊傘
你班喪心病狂就無下限升級武力

推
仆街警犬食屎狗

推出宇宙

係呀，唔炒車都被黑警輕易狡辯

黑警死全家

嘩痴線

你老母比連登仔推

新貨要嚟擺 = 啫係特登等到新貨過哂期先拎嚟用喇屌佢老母

今日先出黎解釋完警棍 唔明搞笑個位係邊

屌你老母 黑警真係遲早死全家

跟本想一鑊熟仆街狗

直接掉菠蘿喇

屌...

我第一個推你落去 屌你老母

開雪櫃都會清左啲舊野先啦

似冇哂存貨
睇死班魔警會改到期日再post出黎
on999

射到無曬貨

驚係虛招，睇定啲。

等都有中國製就可以肯定

真係仆你個街 死黑警

推
黑警死全家!!

8月5號齊罷工!
我無嘢講

要生產容乜易

PTU要？

全世界同我推

咁撚仆街

佢老母
點解班 狗 可以咁鳩陰毒

Push
推到上報

証明存貨唔多鳥

重要po 一定要推

咁汪汪汪下次咪貼個未過期嘅label 落去

所以各手足要小心

推呀屌你老母死黑警

推 屌你老母

痴撚線 點知會唔會爆炸

預左佢射過期 買左咁多年都冇機會用

Fb 廣傳唔該

就冇哂貨定特登想殺人

唔通無存貨

推
擺明謀殺

你老母真係射撚到冇哂貨
過期照用
茶記廚房大哥唔該唔好沖涼，加重料凍撚水

雖然依加上報香港正苦都唔撚會理你
但都要推

仲唔一下清哂啲舊貨
心諗積咗廿年
爽手啲射

屌你老母死黑警 咁撚黑心 鬼唔望你全家都變到咁

5/8 全港罷工

有無人知其實係唔係差不多用哂了

加多少少鹽吊下味
頭皮

唔怪得依家先出水炮車

痴撚線 黑警真係咩都做得出
希望佢地未掟出去之前唔會爆啦

屌你老母黑警真係想殺人

睇到水泡嗰張相真係好嬲好心up

屌你老母死黑警，CLS

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

痴撚線 推

仆街死黑警

CHI LUN SIN

尋日先講係咪之前D射晒要換
依家原來係過期貨
唔通真係射太多，無晒蛋？

警：唔記得換返exp: 2020 貼紙添

推，仆街泯滅人性

仆街有無英文文宣

所以咪要逼住出水車

痴撚線 生化武器都用埋， 你唔用埋沙林毒氣？

8.5齊罷工

屌 仆街黑警

屌你老母過期

香港人咁快搞到人要用過期貨

係咪姐係就冇貨
終於唔洗再食煙 食番胡椒蟹

推 屌你老母黑警

封殺班狗啦，拎啲貨去殺人喎

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

嘩屌 反人類罪行

1

哇、痴撚線、麻煩記者下次又見到班狗開記招問下佢地點答

屌
根本攞命

又食水

可惡

Justice!

恭喜戰士門成功食哂班狗既催淚彈
黑警冇哂貨！一定要阻止到國際再賣武器俾死黑警

pushhh

琴晚隻傻鳩失手掟去記者個粒係咪就係因為過期
仲諗緊點解會有咁大火

打到個盾

出化武 ?

又印一批冇過期同埋個label唔同款既催淚彈出黎唔承認有咁既事
下次放題就撕左個label先用黎扔我地…

可能同現場空氣有關

推到上報
推到國際都知
推到佢地仆街！！！！！！

ＰＵＳＨ

痴撚線！希望啲狗炸死自己好喇！

*影相影過另一批

😡

推佢老豆

屌！賤撚到！

睇片唔小心笑鳩左

唔怪得係又射唔係又射啦，原來原因係呢到，DLLM

會唔會佢地用報消左既TEAR GAS
咁就唔需要留Audit record?
變相可以報細數

嗱班狗可能真係咁諗都唔奇
呢味嘢過期會有咩化學反應 佢擔當唔起喇
分分鐘worse case係本身唔係大殺傷力武器但結果致殘/殘死
打個比喻係好似食藥咁 有冇人會食過期抗生素呢 冇呀因為食完病情會惡化
特別係化學嘢 會出咩事好難講
所以先有EXP DATE，唔係label嚟把撚咩

過期會唔會効力仲細？

Pushh

我建議遊行停一停，用過期野真係會炸死，唔抵！

之後實會話情況太危急，出現錯誤但係無心

無貨啦!

同意
幫推

貪撚曬

推！！！！！

屌你老味咁撚多錢用過期貨想炸人？？？
成撚日掟去記者度係咪想炸埋記者？？？

屌你老母好撚嬲 可以點做

隨時班狗自己奶返野

reddit已comment

推！ 咁中意用一世都用過期嘢
食到升仙

推啦屌

死黑驚

唔怪之得放彈變慣常
原來咁多貨要清，搵人查埋條數報ICAC啦
係咪有人扮買新貨貪污呀？

廣傳
讓更多人知道

大大力一推

Fact Check 咗未，唔好炒車呀

冇乜貨。

[正視聽] 而家流傳緊嘅水泡照係由接觸性皮炎造成

DLLM

我冇嘢講

文宣俾CNN記者啦
琴日嗰個Anna

推

過期會變生化武器，絕對係謀殺！！

真係好賤

屌老母 推

依兩個月放催淚彈既量會唔會係回歸後既總和

催淚彈過晒期，唔洗慳住用

呢個先係真原post
有上網search過無相似圖片
問緊原post樓主拎多d資料

痴線 過期都用

屌你老母死狗渣

煲大佢啊

唔怪得近期啲煙唔同左

推
屌
好撚嬲

意圖謀殺

推，啲畜牲連數字都睇唔明。

屌佢老母
黑警死全家

申訴專員出動la

可以推到邊度?
海牙軍事法庭?
國際特赦組織?

人手置頂

屌爆佢老母

問緊原post拎料fact check

仆你個街

唔怪得之有d唔爆

升級用實彈啦～

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

推呀
離曬譜

唔撚係呀？

催淚彈過晒期，唔洗慳住用

真仆街

食屎狗！！！！

推

光復香港，時代革命

大直路推爆

好!

我諗佢嘅意思唔係求說服
係畀個位入班狗啫
呢一點喺文宣、國際輿論都有啲作用
最希望係拉到班偏藍/淺藍轉態度
唉屌雖然我知未必有可能
狗嗰邊 基本上點解釋都冇用㗎啦 冇人對佢有期望 何況佢有邊一次係講人話？每次都合理化錯事，係一次承認錯誤都冇，冇錯係一次都冇
呢啲事大家都知，但國際未必知
所以先至話要製造國際輿論
等全世界都知道香港警隊喺咁多執法機關入面係最佳反面教材
質疑狗隊專業資格->製造壓力畀上層狗隻

最後一句，我屌佢老味冚家鏟

痴撚線 過期3年
屌佢老母 叫D狗屋企人食返啦

睇 live 片段, 見到有啲 tear gas 落地之後, 有火焰燃燒好耐先熄 (eg 單刀橫傳掟記者嗰粒)
但元朗嗰日又比人發現有啲落地後無噴氣
係咪就係因為過咗期?

推上國際 咁撚大件事 屌你老母

wtf?!

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

過期催淚彈即係不合規格用品，咁下次黑警放沙林毒氣都得啦

係咪就快無貨所以要係倉底攞返d過期貨出黎

如果真係炸死人 我相信好多殺警案

清貨尾大行動

唔怪得好似唔洗錢咁狂射啦

中共唔用呢啲嘅
佢哋一係就監控
一係就玩碌豬

要揾供應商 加出信比歐美日各國停止出口
子彈 裝備比 警賊 直至成立獨立監警機構為止

推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

自推

posh

屌爆佢地老母

6同9都分唔清

Dllm !!!!

大力推

黑警用化學武器

射哂D過期貨 下次就係出水炮車

快D幫藍絲造反！

繼續推

推！ 搞惦呢單先出去

推！！

推畀人權組織睇！
中國操控下嘅香港已喪失人權！

見其他post有另一隻彈，求幫手check 下呢隻彈有冇換過label

警隊死全家！

屌佢班垃圾狗正仆街

唔知會不會係傘運期間嘅舊相呢？

係咪將啲錢用哂黎買狗糧養堆弱智狗

唔怪得啲味唔撚同晒

係咁射tear gas都算

屌你老母過期都照射

驚唔驚有報應？

"A tear pump that is expired breaks down into cyanide, phosgene and nitrogen oxides that are extremely dangerous," warns the chemist.

山埃
光氣，唔怪得之會起水泡

係咪證明開始用曬

屌佢老母！

但有另一個post寫”不可直接射人”都係我而家post個隻tg

推到班驚犬仆街

會唔會落咗單.舊果批話銷毀.但拎返出黎左手交右手變新野

推到 ICAC 查黑警

用哂d靚貨
歐洲又唔比賣
唯有用過期貨
過多幾次見埋殘體字啊

死黑警！！！

推！！ 有朋友都有呢種情況但輕微

黑警有咩做唔出？

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

別屌

Pic 1 有冇fact check?

15年個d都唔會扔到著晒火

就快用完所以準備出水炮車？

黑警生仔無屎忽

狗狗係咪冇曬存貨 焗住用過期貨

推呀屌黑老母

8月5罷工 我冇野講

推呀屌你

5號我要罷工

一定要追究責任

唔通黑警已經無貨？
呼籲警犬停止向外國勢力買武器

痴線黑驚

星島日報報道】元朗上周六再爆發警民衝突，警方在元朗大馬路、西鐵站、南邊圍村一帶施放催淚彈驅散示威者。網上有傳警方清場時使用過期的彈藥，本報記者翻查近日拍攝的相片，其中一張橡膠子彈的彈殼，印上「EXP 10/2016」，懷疑是指有效日期為2016年10月。

該枚橡膠子彈在當晚9時許，警方於南邊圍村外所發射。

此外，當晚有警方速龍小隊成員揮動警棍時，被指在警棍上方套上疑似金屬環。警方今日作出澄清，指有警務人員於7月27日在元朗西鐵站內執勤時被指使用改裝警棍，以增加殺傷力是誤會。

連橡膠子彈都過期

用舊蛋可以唔計數？

推呀！DLLM死黑警！

5/8 全港大罷工

屌你老母 推

剩係識推有撚用
登報啦屌

證明佢存貨已經冇乜了

推到佢老母仆街！！

下次發夢前要有咁大煲咁大，保護手足

印住hkp 應該係供應畀HK police,
有冇得"hkp"check 批次

唔係存貨有幾多既問題，係過期彈藥一粒都唔應該仲存在係世上，更加唔好話呢出黎用。 應該即時查封所有tear gas/bullet存貨同請負責銷毀既狗飲咖啡

推上外國報紙！

所以27/28號射得咁放肆，搏大霧

屌，唔怪得琴日d味咁怪，仲以為加左料

要用曬距

用晒我地d錢買過期嘢射番我地

fish

推，過期子彈會有咩影響？硬啲？痛啲？

香港警察冇一個是無辜的

推 我屌你班仆街如果咁都覺得冇問題即係你地唔mind用過期嘅新開封藥水洗傷口

已經冇曬課，所以拎過期嘅用？
驚唔驚炸死自己啊仆街黑警

好撚大嘅陰謀

推到上報

理論上呢d戰略物資係會有充足存貨
如果真係清倉而要用舊貨
會唔會係有人貪污？
比埋icac 查

推
鬼唔望佢自爆

推 有狗食夾棍！！！

分分鐘有人貪污
舊貨係唔應該存在係地球 係要銷毀

推
黑警屌你老母

agger

最低武力？Dllm!

嬲到仆街

記者，依邊呀

痴撚線 覺得自己未死原來只係僥倖
利申 路過食彈

可以一齊研究下，入面好多化合物

推！
8月5 三罷！

香港警察直頭想殺人

推到去海牙

麻包袋

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

嘩屌

畜意殺人

[整合] 葉虎門資料整合

推呀屌

Blisters are extremely painful. Can get local infection afterwards, without proper treatment the infection itself can spread around the whole body and causes sepsis. Death rate can range from 40-60%

以上係我醫生朋友講 請有起水泡嘅人立即去睇醫生！

如需醫療支援可聯絡以下組織或向學生會查詢：

1. 李醫師 - @sharing_ec
2. 杏林覺醒 - 46100186 (wts/signal/電話)
3.反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
（如傷者要覆診，可搵社工陪診、支援情緒。
如傷者不想去醫院求診，我地都可以陪佢地去我地相熟醫生求診。）
4.青政 - @openricer
-
杏林覺醒急救懶人包：
化學品入眼的處理方法：
（醫學治眼）
香港人受傷須知：

-
AED機位置：

屌你老母黑驚死全家！

唔怪得星期6/日係咁射, 完來係想射哂啲過期貨搏人唔知道

黑警冚家剷啦

收片

pushhhhhhh

痴撚線黑警屌佢地老母！！

唔怪得好似唔使錢係咁射啦

推到佢地仆街
日日撞車啦屌

好撚嬲

其實彈藥費用，政府是定期撥款定點？因如有使用期限，政府是有需要定期銷毀更換新彈藥以確保安全，咁點解會有過期咁耐的彈藥？狸貓換太子？

推 告9班黑警
依家唔係咩最低武力
係殺人呀

推呀 無錢買新彈呀？果千幾萬咁快fing晒？

黑警殺香港市民

唔怪得好似唔使錢咁啦

推
唔怪之得咁撚大火啦

Push!!!

隻隻狗每個月咁多人工 都無錢買 垃圾

舊既唔去
新既點會黎

dllm推撚爆佢你班黑警 唔死都無用

［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

警畜無恥無極限

push

睇明泰弟弟的醫院日記有人比啲過期彈灼到好恐佈

唯有繼續升級，方可制止政權暴力

屌！！！！！！

tg 有怪味 原來..

推，屌，警方使用化學武器

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

有冇諗過開post

push to international

屌 好嬲
黑警世世代代男既俾人雞姦女就俾人強奸呀屌你地老母
推

推！！！！！！！

要用過期貨係咪代表開始無貨？講真過咗期對啲狗都應該有一定風險

召喚攬炒巴

推撚到黑警死全家

痴撚線屌你老母臭閪

有咩違法野警犬未做過？

推呢個 文宣做嘢

班狗真係痴撚線

懲教要

推陪！

推 文宣組

有冇搞撚錯
想殺人

屌，佢地好想炸死我地

唔怪之得尋晚啲彈著曬火咁

前線好慘，一定要討回公道

咁每年話買新裝備嘅錢去左邊？

屌你老母死黑警！！！！！！

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推
癲架！！

八五。三罷

推出國際

可能要廣傳了

仆你個街咁賤格

push diu cls

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

Pushhhhh

推上去

sad

連登仔唔好咁啦
今日諗左好耐先拆到警棍單野
宜家又整單新野

推呀屌你老母
咁撚過份不如用生化武器

其實D催淚煙根本就係小型化武

呢班撚屌真係痴撚線

有無綜合文宣圖？想鳩airdrop

推到長期熱門

啱啱見到

開始無貨
幾時用晒

屌你全家十八代死黑警

Push!!

不嬲有毒架啦，過咗期毒性減弱添

所以要出水車

要求交代

推！屌你班黑警痴撚線 人命黎架！

推
求更多fact check

嘩 我屌你老母

推死班敬黑

堆

pushh

過期應該要自爆自我毀滅

真係好可恥，點解可以咁變態

大大力推

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

CNN個記者都話琴日d tear gas好toixc
屌你老母原來係有山埃

Police are using expired tear gas canisters. Expired tear gas are more dangerous as the chemicals inside them can break down into cyanide oxide, phosgenes and nitrogens. Also they have the higher risk of faulty fuse and explosion.

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推!!

化武

全部都要

推
用過期化學品同用化武冇分別
外國對於用化武係認為好嚴重

push and fuck it

Push fuck popo

推到有可以告得入嘅證據

推

［member]推 [/member]

1) 提供可信醫療援助俾義士
2) 追究警察濫權及使用生化武器

尼個要開新post 喎

國際法庭
聯合國人權組織見啦

我搞緊，聽日會開新post報icac

推！！！

求相，求多啲證據

黑警不得好死

唔係呀 過左成3年

Dllmcfh 推呀

根本謀殺

香港警察 是是旦旦

幫手推上報 一定要追究黑警犯法

有示威者俾警察殺死既話
中共就好玩

Up

支持！辛苦巴打，希望其他人都見到尼篇重點文章

黑警正仆街

[集思廣益]香城online小地圖app

交待！！！

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

正解

仆街黑警
食過期狗糧啦

想毒死人

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

會唔會有人中飽私囊？
將舊錢唔知放去邊，就用呢啲舊嘢

推到你班黑警仆街

毒閪心腸，掉返過去俾狗食

屌你老母山埃
生化武器對付香港人？痴9左線

時代革命

好大鑊 , 勁咗好多. .毒性. .

如果要推上國際法庭
方法1: 拎medical cert直接証明係TG燒傷
風險:等於直接承認犯罪

方法2: 推俾外媒
要令國際媒體報導以下資訊
-TG令示威者皮膚二級(?)燒傷
-未能出示medical cert因為怕直認犯罪會被捕
-香港白色恐怖嚴重 連睇醫生都有顧慮
-呢位義士既第一身敘述

大大力推 要推上報
係推上外國報導！！

好擔心呢位手足會唔敢睇醫生
傷得咁嚴重一定要立即睇醫生！！！！
搵私家！只講化學燒傷，隻字不提上環728tear gas

連登仔幫幫手 推呢個啦好嘛

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

Push!!!!!!

跪求更多證據

推到佢哋仆街死
光復香港！

發現呢啲post推唔起
其他立立雜雜既就長浮不沉

吊你老母臭閪
抵你班黑警人見人僧

推到全世界都見到

點樣尊敬你呀香港警察

send 俾cnn個女記者
twitter@amcoren
佢728有吸到啲毒煙
佢應該會好想知點解啲煙會毒咗

同東南亞國家用黑市入貨

但敢唔敢得罪美國就

推。一定要這班垃圾為今天付出代價！

推死你

好恐怖.....

佢哋根本無新貨。之前買落擺到而家先可以用。

推
我無野講

會唔會貪污落左格
定係特登嘅，就係想你地傷d
前線有可能中招？
高層理得你

Pushhh

8月5日齊罷工

文宣撚呢

不要說 推 試著說 8月5日齊罷工

文宣！

陰謀論

過期Cs, 按程序理應已經"銷毀" ，但因為係武器所以一直放喺倉庫一二邊，而家拎返出黎用，係因為已經 "銷毀" 嘅 CS冇數，射左可以唔入賬，所以警方報用彈數同實際細左咁多。

唔通無曬庫存, 先用過期野?? Push

依家射過期德國彈
遲啲射過期大陸彈

之前係FB好似睇到個POST話有貪污成份
過期要燒毀,但如果有人私底下收埋再比返供應商
供應商又再賣比警隊,之後一直LOOP
D狗狂射,可能想趁示威燒毀證據
有無人記得FB邊個POST?

8月5 一齊罷工

黑警，推到國際
5 Aug 罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

好似仲未有媒體報導？
推推推

PUSH!!!

黑警暴徒

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

一定要推
8月5大罷工！

仲未有人理?

做過期野屌你黑驚

Reddit

聽人講， 係故意咁做

唔通用到乾塘

立稅比班on9真係嬲推！

過期催淚氣體會分解成氰化物同光氣係重點
有冇人可以拎件衫去化驗下

［突發！！！］就使用過期子彈、催淚彈向ICAC舉報懷疑黑警貪污

過期催淚氣體會分解成氰化物同光氣係重點
有冇記者/途人/議員可以拎件衫去化驗下

開左post追究
請大家過去幫幫手

可以推埋比議員睇下有無方法跟進

P牌大直路推爆！

推喇

過期都得
咁港府都已經過時！

所以唔使慳住用
成晚狂射
簡直係草菅人命

PUSH!!!!!
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

推!!!!

一定要大大力推！！！！！！

掉你老母

好多人好傷呀 死黑警

Pishhhh

推到要警察交代

屌你老母臭閪香港政府同警犬
推撚到你仆街

呢樣我都諗過，但暫時好似無咩方法可以查佢

而家就算知佢用過期野有問題都無部門可以投訴到啦

8.5 齊罷工

8月5號齊罷

推到佢無人賣比佢 連黑市都唔賣

858585

85齊罷工

光復香港。

下次執到請影相

可唔可投訴

呢d 無人推

你諗多咗
佢地只會換貼紙繼續用

推撚爆佢呀屌佢老母

推！！
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

必須推去國際報紙

稅就識得收
貨又用過期貨

港豬投訴mood: 我有比錢㗎[black][/black]

我話ok就ok

push
化學攻擊

16年，依家19

若按食品（鑵頭類）都唔係幾得
因一般食品有效期1年，係實驗室最多都係3年，1年係開始色跟味會差，重食得。
化學品過期3年真係好難保持到

push
國際要知

pusj
陷害市民

會唔會有機會爆死警察自己

過期春藥就留番俾警犬用啦，我地好撚硬呀

繼續推！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

0

班撚樣陪訓時都會消耗。

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

[突發]美國兩黨國會議員提出禁止向香港出口催淚彈

班撚樣無可能唔知過期有毒
鬼佬賣咩成本說明書係警告字句

警犬有機會故意搵過最耐的野射人

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港黑歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集
歡迎有興趣朋友 加入
現需要大量小器鬼幫手搵料
google form報料區(最好成set新聞連後續發展報) or 直接入group都得

*為暫時收集資料資源途徑之一, 稍後將提供其他方法更有效收集分類, 如有其他spreadsheets資料齊歡迎隨時以本報料區/本文回覆/加入小器鬼TG提供
而8月5號小器嘅大家，識做啦